5號仔今日又52wk high，連同700上返190

有呢兩隻神股加多隻27，2800好快見28蚊

屌你條撚樣，一出post又倒插啦

你條撚樣都幾勁

過街老鼠

又燈 屌你咩

唉唔到我唔信燈

燈你老尾